# Curso AMBA 2021- Proyecto grupal

Proyecto grupal para el curso de Node js Amba 2021. La idea de este proyecto es trabajar en equipo y hacer 10 commit al mismo, crear un branch llamado "develop" y subir los cambios y modificaciones ahí.